「行動策劃」藍絲商場行動

請注意
經過淘大商場事件之後
藍絲可能未必再搞商場活動

不過

如果再有

我有一個提議
就係住喺附近嘅手足
完全街坊裝
問佢哋攞支國旗混入
然後
爆火警鐘

1.藍絲活動人多
俾人發現爆鐘可能性不高

2.可以幫手搞9商場
bye buy day
罷買
所有人同我用銀包投票

推

呢啲活動
勇武唔好再帶gear
應該連口罩都唔好帶

應該向對方攞一支旗
做臥底

你個樣太後生呀

頭先其實都有隻後生支那雞
建議由識講支那方言既手足做
例如福建話潮州話

爆鐘支持
但呢種藍絲活動一定會越黎越多

咁更加要做